五月天－志明與春嬌

余春嬌打救張志明
打救左佢整個生命

打9

余春嬌大過張志明
但係佢矮過張志明

識野

余春嬌請跟住志明
跟住都請跟住志明

跟住

正